# Dialog-Based Template
 A template of Dialog-Based Applications with WinAPI in Visual C++. 

 WinAPI & Visual C++によるダイアログベースアプリケーションのひな形です。
###

アプリケーションをつくる際には、以下のファイルを変更し、必要に応じてソースファイルを追加します。

  * DialogMain.h
    * ダイアログのウィンドウプロシージャと、各コントロールに対する動作定義クラスを記述しています。
    * 動作が複雑になる場合は別ファイルに記述して関数を呼び出す等、このファイル自体は見通しを良く保つことを推奨します。

  * resource.rc
    * ダイアログボックスの見た目やボタン等コントロールの配置を記述しています。

  * resource.h
    * コントロールを一意に識別するためのID定義を記述しています。

  * CommonDialog.h
    * コモンダイアログを呼び出し、対応した情報を得るためのライブラリ関数を記述しています。
    * 個人的に必要に迫られて追加したものしかない(MULTIBYTE/UNICODE区分も限定気味である)ため、
    * 必要に応じて拡張してください。

###

以下のファイルは基本的に変更不要です。必要な場合は適宜修正してください。

  * WinMain.cpp
    * WinMain関数、およびダイアログをつくってメッセージループを回す機構を記述しています。